{"endpoint":"banners-temporadas","lastUpdate":"2023-03-01","response":[{"field_year":"2023","field_banner":"\/home\/bo39bipxontb\/public_html\/dynamo.mottif.tv\/drpl\/sites\/default\/files\/2023-02\/BANNER-GRANDE-EDIT_1.jpg","body":"\u003Cp\u003EEsta serie sigue las aventuras de dos hombres\u2014Joaqu\u00edn Murrieta, una legendaria figura tambi\u00e9n conocida como el Robin Hood mexicano, interpretado por Juan Manuel Bernal, y Joaqu\u00edn Carrillo, interpretado por Alejandro Speitzer \u2014cuyos caminos se encuentran en medio de un violento malentendido. Ellos se unen para enfrentar a un enemigo en com\u00fan, Harry Love, interpretado por el actor Steve Wilcox.\u003C\/p\u003E","field_cartel":"\/home\/bo39bipxontb\/public_html\/dynamo.mottif.tv\/drpl\/sites\/default\/files\/2023-02\/PO%CC%81STER_0.jpg","field_cliente":"AMAZON PRIME VIDEO","field_colaboradores":"\u003Cul\u003E\u003Cli\u003E\u003Cstrong\u003EDirector:\u003C\/strong\u003EHumberto Hinojosa Ozcariz, David Pablos\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003E\u003Cstrong\u003ECreado por:\u003C\/strong\u003EMauricio Leiva-Cock y Diego Ram\u00edrez Schrempp\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003E\u003Cstrong\u003EEscritor:\u003C\/strong\u003EMauricio Leiva Cock, David Figueroa Garc\u00eda, Indra Villase\u00f1or Amazdor, Lony Welter, Diego Ram\u00edrez Schrempp\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003E\u003Cstrong\u003EProductor:\u003C\/strong\u003EJuliana Fl\u00f3rez,\u00a0Mariana Berenguer,\u00a0Jenny Ceballos\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003E\u003Cstrong\u003EProductor ejecutivo:\u003C\/strong\u003EDiego Ram\u00edrez Schrempp\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E","field_duracion":"8 EPISODIOS","field_festivales_premios":"","field_image":"\/home\/bo39bipxontb\/public_html\/dynamo.mottif.tv\/drpl\/sites\/default\/files\/2023-02\/IMA%CC%81GENES-DE-LISTADO-1_0.jpg","field_link_trailer":"https:\/\/youtu.be\/56ulHojfk5k","field_logo":"","field_mostrar_en_el_banner_princ":"1","field_paises":"M\u00c9XICO","field_plataforma":"2","field_premios":"","field_reparto":"\u003Cul\u003E\u003Cli\u003EJuan Manuel Bernal\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EAlejandro Speitzer\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003ESteve Wilcox\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EYoshira Esc\u00e1rrega\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EEmiliano Zurita\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EBecky Zhu Wu\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E","field_temporadas":"","field_top_netflix":"","title":"LA CABEZA DE JOAQU\u00cdN MURRIETA","nid":"74","field_creado_por":"Mauricio Leiva-Cock y Diego Ram\u00edrez Schrempp"},{"field_year":"2020","field_banner":"\/home\/bo39bipxontb\/public_html\/dynamo.mottif.tv\/drpl\/sites\/default\/files\/2022-12\/750ef2_f3cfe145742544428bd66b3555a1a064_mv2.webp","body":"\u003Cp\u003ESeis meses despu\u00e9s del ataque a Daniela, Yei Yei intenta continuar con su vida normal con Vero, pero su paz y tranquilidad se ven interrumpidas cuando es enviado una vez m\u00e1s a otra misi\u00f3n. Mientras tanto, Daniela se embarca en una carrera presidencial donde los enemigos se esconden en cada esquina y su seguridad y la de su familia podr\u00eda verse comprometida.\u003C\/p\u003E","field_cartel":"\/home\/bo39bipxontb\/public_html\/dynamo.mottif.tv\/drpl\/sites\/default\/files\/2022-12\/POSTER%202%20DISTRITO%20SALVAJE.webp","field_cliente":"Nombre del cli EN","field_colaboradores":"\u003Cul\u003E\u003Cli\u003E\u003Cstrong\u003EESCRITOR\u003C\/strong\u003EDami\u00e1n Alc\u00e1zar\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003E\u003Cstrong\u003EPRODUCTOR EJECUTIVO\u003C\/strong\u003EMarcela Mar\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003E\u003Cstrong\u003EPRODUCTOR\u003C\/strong\u003ETeresa Guti\u00e9rrez\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003E\u003Cstrong\u003ESHOWRUNNER\u003C\/strong\u003EMar\u00eda Cecilia S\u00e1nchez\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E","field_duracion":"29 MIN","field_festivales_premios":"\u003Cp\u003ESatan\u00e1s fue la pel\u00edcula postulada por Colombia para los Premios Oscar a mejor pel\u00edcula extranjera en 2008.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cul\u003E\u003Cli\u003E\u003Cstrong\u003EPremios Ariel, 2008 \u003C\/strong\u003E - Nominada a mejor pel\u00edcula iberoamericana.\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003E\u003Cstrong\u003EFICCI, 2008 \u003C\/strong\u003E - Mejor Pel\u00edcula Colombiana.\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003E\u003Cstrong\u003EFestival de Cine de Montecarlo (M\u00f3naco) \u003C\/strong\u003E - Mejor pel\u00edcula y mejor actor para Damian Alcazar.\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003E\u003Cstrong\u003EFestival de San Sebasti\u00e1n, 2007 \u003C\/strong\u003E - Secci\u00f3n Horizontes Latinos.\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E","field_image":"\/home\/bo39bipxontb\/public_html\/dynamo.mottif.tv\/drpl\/sites\/default\/files\/2022-12\/750ef2_f3cfe145742544428bd66b3555a1a064_mv2_0.webp","field_link_trailer":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2dOvYY7_G8A\u0026amp;ab_channel=NetflixLatinoam%C3%A9rica","field_logo":"","field_mostrar_en_el_banner_princ":"1","field_paises":"COLOMBIA","field_plataforma":"1, 2","field_premios":"7","field_reparto":"\u003Cul\u003E\u003Cli\u003EDami\u00e1n Alc\u00e1zar\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EMarcela Mar\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003ETeresa Gut\u00ederrez\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EMar\u00eda Cecilia S\u00e1nchez\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EAndr\u00e9s Parra\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EMartina Garc\u00eda\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EBlas Jaramillo\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EMarcela Valencia\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E","field_temporadas":"","field_top_netflix":"\u003Cul\u003E\u003Cli\u003E\u003Cstrong\u003E#5\u003C\/strong\u003E\n\t\u003Cp\u003ENETFLIX TOP 10 \/ SEMANA 8 - 14 \/ AGO 2022\u003C\/p\u003E\n\t\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003E\u003Cstrong\u003E#3\u003C\/strong\u003E\n\t\u003Cp\u003ENETFLIX TOP 10 \/ SEMANA 15 - 21 \/ AGO 2022\u003C\/p\u003E\n\t\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003E\u003Cstrong\u003E#10\u003C\/strong\u003E\n\t\u003Cp\u003ENETFLIX TOP 10 \/ SEMANA 22 - 28 \/ AGO 2022\u003C\/p\u003E\n\t\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E","title":"Season 2 - Distrito Salvaje","nid":"7","field_creado_por":""},{"field_year":"2020","field_banner":"\/home\/bo39bipxontb\/public_html\/dynamo.mottif.tv\/drpl\/sites\/default\/files\/2022-12\/750ef2_f3cfe145742544428bd66b3555a1a064_mv2.webp","body":"\u003Cp\u003ESeis meses despu\u00e9s del ataque a Daniela, Yei Yei intenta continuar con su vida normal con Vero, pero su paz y tranquilidad se ven interrumpidas cuando es enviado una vez m\u00e1s a otra misi\u00f3n. Mientras tanto, Daniela se embarca en una carrera presidencial donde los enemigos se esconden en cada esquina y su seguridad y la de su familia podr\u00eda verse comprometida.\u003C\/p\u003E","field_cartel":"\/home\/bo39bipxontb\/public_html\/dynamo.mottif.tv\/drpl\/sites\/default\/files\/2022-12\/POSTER%202%20DISTRITO%20SALVAJE.webp","field_cliente":"Nombre del cliente","field_colaboradores":"\u003Cul\u003E\u003Cli\u003E\u003Cstrong\u003EESCRITOR\u003C\/strong\u003EDami\u00e1n Alc\u00e1zar\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003E\u003Cstrong\u003EPRODUCTOR EJECUTIVO\u003C\/strong\u003EMarcela Mar\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003E\u003Cstrong\u003EPRODUCTOR\u003C\/strong\u003ETeresa Guti\u00e9rrez\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003E\u003Cstrong\u003ESHOWRUNNER\u003C\/strong\u003EMar\u00eda Cecilia S\u00e1nchez\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E","field_duracion":"29 MIN","field_festivales_premios":"\u003Cp\u003ESatan\u00e1s fue la pel\u00edcula postulada por Colombia para los Premios Oscar a mejor pel\u00edcula extranjera en 2008.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cul\u003E\u003Cli\u003E\u003Cstrong\u003EPremios Ariel, 2008 \u003C\/strong\u003E - Nominada a mejor pel\u00edcula iberoamericana.\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003E\u003Cstrong\u003EFICCI, 2008 \u003C\/strong\u003E - Mejor Pel\u00edcula Colombiana.\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003E\u003Cstrong\u003EFestival de Cine de Montecarlo (M\u00f3naco) \u003C\/strong\u003E - Mejor pel\u00edcula y mejor actor para Damian Alcazar.\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003E\u003Cstrong\u003EFestival de San Sebasti\u00e1n, 2007 \u003C\/strong\u003E - Secci\u00f3n Horizontes Latinos.\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E","field_image":"\/home\/bo39bipxontb\/public_html\/dynamo.mottif.tv\/drpl\/sites\/default\/files\/2022-12\/750ef2_f3cfe145742544428bd66b3555a1a064_mv2_0.webp","field_link_trailer":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2dOvYY7_G8A\u0026amp;ab_channel=NetflixLatinoam%C3%A9rica","field_logo":"","field_mostrar_en_el_banner_princ":"1","field_paises":"COLOMBIA","field_plataforma":"1, 2","field_premios":"7","field_reparto":"\u003Cul\u003E\u003Cli\u003EDami\u00e1n Alc\u00e1zar\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EMarcela Mar\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003ETeresa Gut\u00ederrez\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EMar\u00eda Cecilia S\u00e1nchez\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EAndr\u00e9s Parra\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EMartina Garc\u00eda\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EBlas Jaramillo\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EMarcela Valencia\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E","field_temporadas":"","field_top_netflix":"\u003Cul\u003E\u003Cli\u003E\u003Cstrong\u003E#5\u003C\/strong\u003E\n\t\u003Cp\u003ENETFLIX TOP 10 \/ SEMANA 8 - 14 \/ AGO 2022\u003C\/p\u003E\n\t\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003E\u003Cstrong\u003E#3\u003C\/strong\u003E\n\t\u003Cp\u003ENETFLIX TOP 10 \/ SEMANA 15 - 21 \/ AGO 2022\u003C\/p\u003E\n\t\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003E\u003Cstrong\u003E#10\u003C\/strong\u003E\n\t\u003Cp\u003ENETFLIX TOP 10 \/ SEMANA 22 - 28 \/ AGO 2022\u003C\/p\u003E\n\t\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E","title":"Temporada 2 - Distrito Salvaje","nid":"7","field_creado_por":""}]}