{"endpoint":"banners-movies","lastUpdate":"2023-03-01","response":[{"field_year":"2007","field_banner":"\/home\/bo39bipxontb\/public_html\/dynamo.mottif.tv\/drpl\/sites\/default\/files\/2023-02\/BANNER-GRANDE.jpg","body":"\u003Cp\u003EInspirada en hechos reales y basada en la novela best seller, Satan\u00e1s de Mario Mendoza, cuenta tres historias interconectadas que suceden en v\u00edsperas de la infame Masacre de Pozzetto.\u003C\/p\u003E","field_cartel":"\/home\/bo39bipxontb\/public_html\/dynamo.mottif.tv\/drpl\/sites\/default\/files\/2023-02\/PO%CC%81STER.jpg","field_cliente":"","field_colaboradores":"","field_duracion":"95 MINUTOS ","field_festivales_premios":"\u003Cul\u003E\u003Cli\u003EPremios Oscar, 2008 \u2013 Pel\u00edcula postulada por Colombia a la categor\u00eda Mejor Pel\u00edcula\u00a0Extranjera\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EPremios Ariel, 2008 \u2013 Nominada a Mejor Pel\u00edcula Iberoamericana\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EFICCI, 2008 \u2013 Mejor Pel\u00edcula Colombiana\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EFestival de Cine de Montecarlo, 2007 \u2013 Premio a Mejor Pel\u00edcula y Mejor Actor para Damian Alcazar\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EFestival de Cine de San Sebasti\u00e1n, 2007 \u2013 Secci\u00f3n Horizontes Latinos\u00a0\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E","field_image":"\/home\/bo39bipxontb\/public_html\/dynamo.mottif.tv\/drpl\/sites\/default\/files\/2023-02\/IMA%CC%81GENES-DE-LISTADO-1.jpg","field_link_trailer":"https:\/\/youtu.be\/p_xzla1eRAE","field_logo":"","field_mostrar_en_el_banner_princ":"1","field_paises":"COLOMBIA","field_plataforma":"1","field_premios":"19, 18","field_reparto":"\u003Cp\u003EDami\u00e1n Alc\u00e1zar\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cul\u003E\u003Cli\u003EMarcela Mar\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003ETeresa Gut\u00ederrez\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EMar\u00eda Cecilia S\u00e1nchez\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EAndr\u00e9s Parra\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EMartina Garc\u00eda\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EBlas Jaramillo\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EMarcela Valencia\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E","field_temporadas":"","field_top_netflix":"","title":"SATAN\u00c1S","nid":"66","field_creado_por":"ANDY\u00a0BAIZ"}]}