{"endpoint":"banners-movies","lastUpdate":"2023-03-01","response":[{"field_year":"2019","field_banner":"\/home\/bo39bipxontb\/public_html\/dynamo.mottif.tv\/drpl\/sites\/default\/files\/2022-12\/banner3.png","body":"\u003Cp\u003ELorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Pellentesque at ex rutrum, fringilla neque a, eleifend tellus. Maecenas eleifend est non hendrerit accumsan. Nullam nisi est, imperdiet in leo non, sodales imperdiet mi. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Quisque mi lorem, sollicitudin maximus sapien eu, elementum condimentum mi. Praesent fermentum consectetur arcu eget hendrerit. Cras sit amet purus nulla. Donec volutpat, dui eget pulvinar luctus, lorem libero varius sem, at placerat est tortor sit amet orci. Aliquam vitae est suscipit, condimentum sapien quis, egestas justo. Donec vitae velit eu metus posuere rutrum ut non ex. Pellentesque aliquet purus justo, eu congue est accumsan sed. Fusce a mauris lorem. Aliquam mauris odio, tempus ut porta nec, aliquam ac leo.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003ESuspendisse volutpat ut libero quis semper. Mauris condimentum metus at accumsan posuere. Aenean nec risus cursus, placerat turpis quis, venenatis magna. Donec sed pellentesque mauris. Duis vel eros euismod nunc bibendum finibus a eget velit. Pellentesque luctus eget diam quis interdum. Etiam quis dolor hendrerit, congue enim id, pulvinar eros. Nulla vel felis arcu. Aenean id varius eros. Donec posuere justo sed eros eleifend maximus. Nam laoreet maximus lectus, id iaculis quam finibus nec. Nullam rutrum mollis imperdiet. Fusce at felis nibh. Nulla pretium rhoncus magna, ut ullamcorper massa. Donec arcu urna, rutrum at mattis bibendum, consectetur quis mauris.\u003C\/p\u003E","field_cartel":"\/home\/bo39bipxontb\/public_html\/dynamo.mottif.tv\/drpl\/sites\/default\/files\/2022-12\/1_Sheet_-_Escobar_La_Traici%C3%83%C2%B3n.webp","field_cliente":"Nombre del cliente","field_colaboradores":"\u003Cul\u003E\u003Cli\u003E\u003Cstrong\u003EESCRITOR\u003C\/strong\u003EDami\u00e1n Alc\u00e1zar\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003E\u003Cstrong\u003EPRODUCTOR EJECUTIVO\u003C\/strong\u003EMarcela Mar\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003E\u003Cstrong\u003EPRODUCTOR\u003C\/strong\u003ETeresa Guti\u00e9rrez\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E","field_duracion":"95 MIN.","field_festivales_premios":"\u003Cp\u003ESatan\u00e1s fue la pel\u00edcula postulada por Colombia para los Premios Oscar a mejor pel\u00edcula extranjera en 2008.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cul\u003E\u003Cli\u003E\u003Cstrong\u003EPremios Ariel, 2008 \u003C\/strong\u003E - Nominada a mejor pel\u00edcula iberoamericana.\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003E\u003Cstrong\u003EFICCI, 2008 \u003C\/strong\u003E - Mejor Pel\u00edcula Colombiana.\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003E\u003Cstrong\u003EFestival de Cine de Montecarlo (M\u00f3naco) \u003C\/strong\u003E - Mejor pel\u00edcula y mejor actor para Damian Alcazar.\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003E\u003Cstrong\u003EFestival de San Sebasti\u00e1n, 2007 \u003C\/strong\u003E - Secci\u00f3n Horizontes Latinos.\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E","field_image":"\/home\/bo39bipxontb\/public_html\/dynamo.mottif.tv\/drpl\/sites\/default\/files\/2022-12\/750ef2_43569581944e4d67bc8ad6b0d8a0dcda_mv2.webp","field_link_trailer":"https:\/\/youtu.be\/ydPC_TeCz6U","field_logo":"\/home\/bo39bipxontb\/public_html\/dynamo.mottif.tv\/drpl\/sites\/default\/files\/2022-12\/logoPablo.png","field_mostrar_en_el_banner_princ":"1","field_paises":"COLOMBIA","field_plataforma":"1","field_premios":"7","field_reparto":"\u003Cul\u003E\u003Cli\u003EDami\u00e1n Alc\u00e1zar\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EMarcela Mar\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003ETeresa Gut\u00ederrez\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EMar\u00eda Cecilia S\u00e1nchez\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EAndr\u00e9s Parra\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EMartina Garc\u00eda\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EBlas Jaramillo\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EMarcela Valencia\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E","field_temporadas":"","field_top_netflix":"\u003Cul\u003E\u003Cli\u003E\u003Cstrong\u003E#5\u00a0\u003C\/strong\u003ENETFLIX TOP 10 \/ SEMANA 8 - 14 \/ AGO 2022\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003E\u003Cstrong\u003E#3\u00a0\u003C\/strong\u003ENETFLIX TOP 10 \/ SEMANA 15 - 21 \/ AGO 2022\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003E\u003Cstrong\u003E#10\u00a0\u003C\/strong\u003ENETFLIX TOP 10 \/ SEMANA 22 - 28 \/ AGO 2022\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E","title":"Loving Pablo","nid":"4","field_creado_por":""}]}